「突發」外國勢力

Push

班死

真係有

快啲抵制apple
Apple 屌警察

撐警快啲棄用！

已放上FB